Star Wars: The Rise of Skywalker官方公佈D23片段

最後

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

不了
重拍第八集或者可以諗下

最尾把劍

唉 完得好好睇睇算啦 比第8集搞爛晒

我估一係Rey發夢
一係複製人

點解唔玩正邪合璧?

右手Jedi綠劍，左手Sith紅劍。

由今日開始，冇Jedi,冇Sith,只有Skywalker.

一集點講咁多野啊，上集應該要入dark side 啦

唔想再見到拖地僧+肥婆

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

暫時兩條片都冇出現到肥婆
反而新黑妹呢條片都出

clone rey?

解釋可以有好多 唔到上映都唔知

JJ 睇你啦 不過似fans 向

如果兜得返luck返生用綠劍同黑帝打就真係神作喇

設定離撚譜，帝國既資源用唔完咁
今集啲軍力仲勁過正傳皇帝隊兵

上集玩爛左 今集冇哂期望

三十年籌備

黑帝係大台

Mark 講左今集得ghost look

JJ個味野

今日終於大派用場

好老實 resistance完全唔撚夠打
不過有人劇透左john williams啲themes
所以佢都有估個結局出黎
不過留番劇院睇啦

上一集真心搞到無引睇落去

Rey會唔會係 Maul同qira個女？

應該幻象嚟同第5集入個樹洞一樣

Rey係人類

仲好意思攞番d舊片段出嚟搞nostalgia

講緊古西斯帝國都無咁大量既兵力

然後星戰七一炮就將共和國所有兵力打殘哂

真係睇返星戰三共和國對貿易聯盟仲好

樹洞個到上集已經有類似情境

其實有咁大兵力好正常
三十年姑息政策 要怪就怪新共

clones啦

屌啦

出左肥婆啦，係press con

JJ玩法真係似clones

第1眼睇以為係padme

成個畫面都係star destroyer....佢出10-12仲可以玩啲咩

最後真係哇左出聲

佢搬返sidious出黎都係clones姐

依樣有啲保留
如果真係又clones 好多人會好撚失望

唔好啦
真係好型

上集唔係玩人人有功練？血統不重要。
今集就玩返Skywalker

三十年姑息政策
(1989-2019)

失望得過上集？

習習咁撚蠢重自稱帝

star wars不嬲係講呢味嫁喎

算啦 都洗濕左個頭 等JJ補獲啦

今集但求合理上集搞到咁

你應該滿意
JJ講過ep8呃殺左個啲ep7伏筆
今集會講番

BTW Ewan McGregor

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

但係成件事就唔順定係又當ep8係野史無睇過

冇期望冇失望

都救唔到個系列啦

成套重拍好過

唔知但有好過無先

ep8個傷害太大

11月複製戰記第七季

唔同導演唔連戲

clone wars就真係神作啦

終於出'激流連'

maul又要比人binc

Lm

最後第一下個感覺似白卜庭

星戰一至三有好重政治味
由其西斯帝上位係好似當年希魔果隻上位
星戰四至六又影射納粹

想問下obi wan 外傳係咪confirmed?
係電影定係劇

firmed
劇

劇 唔多過10集

最後一集，唔差在召喚埋windu

再玩多次囉

咪撚搞幻象啦屌 搬皇帝出黎重玩幻象

有冇人可以解釋下點解第八集搞衰哂唔係專業fans覺得都幾好睇

d人係唔鍾意肥妹黑鬼，殺史督太易，幻象打Ren唔like好似係咁樣。仲有宇宙飛仙~

我都覺得唔差, 但luke嘅死有d多餘

其實ep8個評價好兩極
覺得好睇係正常

EP6 單拖對皇帝救老豆都未驚過，之後變左廢老驚個柒頭入dark side我接受唔到

迪士尼好興炒冷飯，炒得香就得

cw下年二月先出

另一個on9位係肥婆太多戲份
我個個入場都想睇Luke skywalker
點知肥婆佔四五戲份

睇完就明

第八集係垃圾

rey係黑帝用原力創造出黎？
回歸dark side？

12月咪知

算9數啦
呢個trilogy唔會redeem到

原本唔諗住入場睇
但有Palpatine

根本唔應該出ep 7-9
正傳已經收得好完美
等多幾年重拍4-6好過

Rogue one 仲好睇過ep7-8兩套加埋
之前成日恥笑前傳打得柒，結果ep7-8仲柒
得啖笑

諗諗下覺得rey同白卜庭有關
片名個rise of skywalker應該係kylo ren
想睇黑化rey

咁Rey係咪仲未知身世

Reddit D人話係比Palpatine鬼上身

今集知

我都想上佢
入魔版rey vs 洗白左ge ben

如果咁玩一集點完又出多三集？

rey講到明今集係佢最後一集
點都會有個結果ge

簡單來講第八集最大問題係luke個character完全out of place

由第六集當obi & yoda都覺得要隊冧vader而佢竟然諗住去救佢

但第八集竟然話佢對kylo失去晒所有希望而要去殺佢最弊係當成個galaxy都俾佢依個錯誤決定影響左之後 佢竟然冇去幫手 反而留喺first jedi temple上面等死

再講 啲戰鬥上嘅策略完全唔合邏輯 大佬人哋clone wars嗰時已經有Y-wing bomber 佢竟然而家攞啲又慢又冇效率嘅bomber出嚟炸船 最後仲要用hyperspace去切斷snoke首supermacy 咁點解咁簡單嘅戰略以前冇人用過

然後最撚戇鳩係first order竟然唔派tie fighters去打resistance隻船 我諗如果darth vader見到應該force choke死hux

再再講 rian johnson殺左兩個大Boss(luke同snoke)咁下集講條撚咩 仲要d舊fans等左40幾年luke返嚟 佢一個force projection就死撚咗 啲fans梗係興啦

第八集隻肥豬係最大敗筆

呢個就真係值得討論過d電影好多啦

呢把係咪就係攞你命三千？

不了

全3集reboot好過

吓黑鬼同肥妹條線剪走左多唔影響
luke教rey個幾段無乜意義
宇宙戰兩架野去到max speed同我講話無油

上集所有劇情都係為做而做
仲廢撚過cctvb啲劇

嗱,無影響還無影響,寫得柒還寫得柒,兩回事嚟
佢無呢段嘢點帶得出人人有功練同啲左膠message,正正就係因為對劇情有影響,所以寫得柒都唔cut得走呀
Luke同Rey仲有Kylo Ren啲互動先係全套戲最pivotal+寫得最好嘅劇情,我反而嫌唔夠screen time添

完全同感，snoke就咁死左，寫佢出黎既原意真係WTF

綜觀成套戲既故事真係好怪，star wars係有哂成堆前傳或其他支線去補完整個世界觀，好難刻意去抽起當一套戲去睇EP8，所以我作為fans真係好失望

Time line 1-3 主角未obi wan 成長

仲邊有空間拍佢

第8集有三條主角線

1男機師，plan 咗成個鍾既任務一秒被bam，即係無做過任何成果。重差啲壞大局，原來船長一早有plan, 根本唔洗男機師依啲散仔出plan。
2黑人肥妹，幫男機師出去做任，都係無做過任何成果。
3女主角ray搵luke Skywalker (70年代男主角) 學藝，兩集加埋3-4個鍾暗示佢有原力血統，最後竟然只係child of nobody。

配角線：
Luke Skywalker 三部曲係被選中既勇者，第8集變咗精神病人，本來正氣，今集變咗受唔住誘惑。

奸角kylo ren係黑武士個孫，講到好勁、被西斯帝國選中咁，但兩集都只係個成日發脾氣既細路仔。連自己用幾百枝大炮打緊空氣都唔知。

前6部曲講絕地武士係天生、少數、血統，要經過10年以上長時間訓練先可以自如咁用原力，8集最尾竟然話任何生物都可以用原力，只要有愛心就唔洗訓練都可以用到。

唔好以為我睇唔出
都係想賣多隻玩具之麻

我係一定會上當嘅！

瑞士軍刀

第八集完全衰係導演手, 導演集中用兩大原則拍
1) 平權: 所以你會見到電影史上絕無僅有既醜亞裔肥妹配黑人, 但呢套唔係喜劇, 效果出黎異常難頂.
2) 你估我唔到: 呢個係所有古怪橋段既核心, 因此會出現用左1/3 時間去鋪
點上敵軍船而失敗收場(你估我唔到).
你以為snoke 係大boss 但轉頭就死左(你估我唔到).
你以為luke 會好型點知係廢老(你估我唔到).
你諗住用正常外貌女姓做女角點知用肥婆(你估我唔到).
你以為Rey 背景一定有野點知係nobody (你估我唔到).
總之所有千奇百怪橋段就係為左"你估我唔到" 而做
結果變成咁

Star Wars係歐美文化入面其實已經去到宗教級，入面有幾樣設定你一定唔可以亂黎：Force、Jedi/Sith、Skywalker。
而8就正正係亂鳩黎踩中晒唔可以踩嘅地雷。
係創作平衡上Disney完完全全賭輸晒。
亦都係非Star Wars迷去睇呢套反而會覺得奇，唔明點解咁多人狂屌嘅原因。

我想去得激d，Rey直頭係Palpatine製造出黎複製人比自己重生用，最尾係變翻Jedi嘅Kylo Ko佢

The Rise of Skywalker

fans黎講緊係想睇luke威威
點知變咗廢佬
明明小說講佢肯破舊立新，又有入dark side, 點知依個版本改成咁

你諗ge同我一模一樣
始終用一集時間鋪排rey入魔實在太快
係clones真係好好多

無啦啦做咩CLONE個NOBODY後代,
CLONE一堆Ren好過啦

原理同anakin一樣啫
就算唔係for自己重生 搞到佢入魔都算成功

Skywalker血統好難完全入得哂dark side
用自己去clone仲好

Canon同eu啲setting真係100%相反

好老實一開始就唔應該出另一個trilogy

就算係出都唔應該係sequel 明明人哋george lucas 第六集個尾埋得咁靚

其實而家disney根本就淨係識得翻炒舊作 完全冇比任何創意自由佢啲作家同director 相比起以前八九十年代 近年只有avatar可以話係對hollywood有impact (3d effect)

p.s 我都係marvel fans但見到宜家star wars跑輸marvel都真係幾sad

eu好睇好多除咗palpy係咁翻生之外

但george lucas其實都一早作好曬新三部曲
只不過比disney踢左出局

不過eu太撚癲啲戰力
只可以講各有各好

啱呀 george lucas話佢嘅sequel會講force點運作 同埋究竟啲whills係咩 解釋埋star wars啲背景原理係乜 但係屌! 又唔俾佢去拍 仲要比啲咁嘅垃圾我哋睇

賭100有人估影射8964 之後30年姑息中國

啱嘅

JJ講過係指緊德國一戰姑息政策

比人話老套
不過講真 佢做導演真係唔掂 最好睇個集ep5都唔係佢拍

一樣啦都係姑息

但eu真係好睇好多
唉 依家變左兒童向咁

同意originals咁成功真係因為佢旁邊有好多人幫佢改 prequels就係冇搞到咁明明prequels個world building做得咁好 但啲對白同愛情線搞到咁cringy

Nobody ar

Finn條線係白做 冇做過任何野

同埋sith傳統不嬲都係毒撚一師一徒，咁無論係Rey入魔定Rey比Palpatine上身都比較附合sith作風

一師一徒係old republic之後

咁基本上都仲係行緊

嚴格黎講係收左皮

Rey未必係Clone,不過應該同Snoke一樣係帝國實驗室產品，所有技能一早輸入腦中，無需訓練。運送被凍藏的她的Star destroyer在EP7個沙漠行星被擊落，多年後被Nobody發現。

Snoke係帝國實驗品？

賣比disney係佢最錯既決定

預告既野咪信啦，一陣完全唔係果回事

你鹵味 Rian Johnson 死全家啦

真

又諗起last jedi個死肥婆同黑鬼

EP9其實可以咁樣補完EP7, 8：
1. 原力聊天室同Rey點解會突然咁緊張Kylo: 因為EP7裡Rey被捉後被Kylo在暗場搞到「原力覺醒，珠胎暗結」。
2. EP8個掃地細路：原來當年Luke失去一切後到左銀河最大娛樂城散心，結果輸晒錢，光劍當埋，最後連叫雞都無錢比。（可參考國產凌凌柒第一幕）隻雞之後當然有左，個細路變左馬房童工。佢找到Luke走佬時留低的Jedi教材，學會用Force之餘重學埋集Luke一生所學，盡破天下劍招的「天行七劍」。在EP9最後關頭他在生父Force Ghost的指引下出場做救世者。

型撚到出水

掃地細路依一幕更加証明賣比迪士尼係錯撚哂

而家789集變撚成家庭糾紛

唔諗了，In JJ I trust

之後陷球產

Ben Swolo

本身eu啲家庭糾紛重勁過依家789多多聲
依家已經算好小

從來都係Skywalkers 家庭糾紛，
所以8 先俾人屌得咁勁，
因為仆街你竟然唔再講屋企人

其實我睇左兩次EP8，我都唔見個原力掃地係咩位

最後一幕

....重睇都唔掂，係凌空攞掃把。

最尾個幾秒

明明上次1st order都resistance差唔多係去到攬炒今集有返咁多star destoyer

有些當過今代係正傳

唔係第6季之後腰斬咗咩！？
又肯出返咁好 希望有Asohka

disney+出返個時已經差不多去到識穿order66

但係依家仲衰過prequels

幾時有講過Snoke係帝國實驗室產品，
據我所知Snoke應該乜柒設定都冇解釋，空降boss嚟

建議你google下先

咁重要嘅野居然唔喺電影度講

星戰文化不嬲只止得戲
依啲野重唔重要 係睇你肯無肯去留意架啫
正如anakin係白仔創造出黎 都唔係戲講架啦

邊個係白仔

白卜庭hottoys post叫開佢白仔

我緊係知....legend入面暗示左darth plaguis(同名書）用原力迷蟲拎到anakin出世

正傳無講係佢

aftermath未睇曬，但係check左wookie，snoke係空降呀喎

你可以當佢c&p番eu個setting

Canon我差新出個幾本未睇
不過其實JJ有寫到snoke經歷（喺ep7上映個陣）
無記錯係一個遠喺clone war之前已經係dark side ge人 我都好好奇佢過去係點樣
所以等ep9補完啦

咁即係唔係"帝國實驗室產品"啦
搵我笨

semi呢頁已經大左肚啦喎

你笨就唔好賴人啦

可能圖表達出 係大左肚先比白仔搞
但其實岩岩相反 係搞完先大左肚
唔好唔記得semi係無扑過但大肚

唔好講笑啦點樣圖表達出，又啱啱相反......

真係咁難明咩

Ep1咪講過no father
依家又講多次no father
唔係我講笑

定你一直以為semi係比男人搞大肚再生anakin出黎啊？

當我唔熟reproduction，大左肚再create

依層官方無再解釋落去
因為lucas已經比人飛左出局 漫畫只係輕輕帶過
上面張圖已經係一切

呢個Trilogy已經收撚晒皮，DLLM殺撚晒同黑化晒原祖既班底仲要拎出黎做trailer食人血饅頭，我屌你老母啊迪士尼

2集既新角色完全冇development冇character成個Trilogy根本就冇重點為拍而拍"The story of a generation comes to an end"你食屎啦迪士尼

隔空取物已經係中階原力訓練先有

通常未經訓練只係感覺到原力，但唔識用，最多反應快啲

然後就比RJ 腰斬死左了

Cannon漫畫入面Vader vision 證實係Palpatine 操縱佢出世

唉依家canon最好睇反而係漫畫

rey最尾都無啦啦可以昇起啲大石

咁rey依幕都叫有鋪排到
起碼中段luke係有幫佢上過幾堂
而佢又真係好快上手 咁個個人資質唔同
同ep5道理一樣啫

Ep8=垃圾
寫到luke變廢老又格硬寫死佢
精盡人亡死得on9
如果同kylo大戰死或者留返ep9先死都好d

屌，好中point

如果個𡃁仔其實係Palpatine?

經過EP8後, 我唔會再入場睇SW囉

Rey勉強叫有training
掃地僧帶左肥婆隻戒子就識隔空取物

有個asia肥婆就唔會睇
好撚噁心

到底係邊個選角

肥豬個家姐（好似係）正咁多